各位大大麻煩救救小妹跪求搞笑IQ題

話說我黎緊3號做姐妹
要搵5條IQ題或者複雜數學題考考班兄弟
例如農場有幾多隻腳個D

麻煩大家幫幫手
感激不盡

問個新朗Abcdefg點解
之後同新娘講hijk

想我死呀

你老婆大左肚
估下個bb姓咩

hijk

he isn't just kidding

又岩bor

Y-E-S點讀？ Yes!!

E-Yes點讀？ eye-s

各位幫幫手